今晚會唔會輪到香港地震。。。

咁多人同時啪啪好驚

Ching 你地理知識好貧乏

海嘯
閪水加精

何止，一定會爆發

教我